﻿# Readme

Утилиты управлени¤ датчиками с интерфейсом CANOpen производства СКТБ "ЭлПА"

## canopenlib
Для работы утилит требуется библиотека [canopenlib32](https://github.com/ulrikhagstrom/datalinkengineeringcanopen).
сборка описана в файле Build.canopenlib.md